% --------------------- Стандарт СПбГУ для ВКР --------------------------
% Автор: Тоскин Николай, itonik@me.com
% Если заметили ошибку, напишите на email
% Если хотите добавить изменение самостоятельно, GitHub: . PR-s welcome!
% Использованы материалы:
% habr.com/ru/post/144648/
% cpsconf.ru
% Текст:
% http://edu.spbu.ru/images/data/normativ_acts/local/20181030_10432_1.pdf
% Титульный лист:
% http://edu.spbu.ru/images/data/normativ_acts/local/20180703_6616_1.pdf
% -----------------------------------------------------------------------

% Титульный лист диплома СПбГУ
% Временное удаление foot на titlepage
\newgeometry{left=30mm, top=20mm, right=15mm, bottom=20mm, nohead, nofoot}
\begin{titlepage}
\begin{center}
% Первый символ съедается, первым знаком поставлен Ы
\textbf{Saint Petersburg}
\textbf{State University}

\vspace{19.3mm}

\hspace{33mm}\textbf{\textit{\large Aleksandr Brovkin}}\hspace{10mm}\includesvg[scale=0.25]{signature.svg}\\[8mm]
% Название
\textbf{\large Bachelor’s Thesis}\\[3mm]
\textbf{\textit{\large Business process automation}}

\vspace{40mm}
% Булшит
%Уровень образования: бакалавриат\\
%Направление 01.03.02 «Прикладная математика и информатика»\\
%Основная образовательная программа СВ.5004.2017
%«Прикладная математика и информатика»\\
%Профиль «Нелинейная динамика, информатика и управление»\\[30mm]


% Научный руководитель, рецензент
% Сходить в уч отдел и узнать, правильно ли
\begin{flushright}
{Scientific Supervisor:}\\
Professor of Department of Applied Cybernetics,\\
Doctor of Science Renat Iuldashev
\end{flushright}
\begin{flushright}
{Reviewer:}\\
Leading Researcher of Department of Applied Cybernetics,\\
Doctor of Science Mariia Kiseleva
\end{flushright}

\vfill 

{Saint Petersburg}
\par{2021}
\end{center}
\end{titlepage}
% Возвращаем настройки geometry обратно (то, что объявлено в преамбуле)
\restoregeometry
% Добавляем 1 к счетчику страниц ПОСЛЕ titlepage, чтобы исключить 
% влияние titlepage environment
\addtocounter{page}{2}